音樂台全撚部都係Kpop

屌你老母，頭幾個post全部係韓狗團，此風不可長。

清算音樂台

做咩唔開係音樂台

I'm like TT
Just like TT

清算啦

G持

我雖然係kpop撚
但係我都覺得個d男團女團post應該開係娛樂台
利申 just like TT